香港警察用 Cellebrite 黑入抗爭者電話

Send email 去 Cellebrite 管理層，叫佢哋停止供應俾黑警啦

----------------------------------------
To:
Yossi Carmil, Global Co-CEO, Cellebrite - yossi.carmil@cellebrite.com.
Ron Serber, Global Co-CEO, Cellebrite - ron.serber@cellebrite.com

Dear Mr. Carmil and Mr. Serber,
Greetings and I hope you are both well.

Unfortunately, I have to tell you that we are not well in Hong Kong. I am writing to you, respectfully, because I am extremely concerned that your software, Cellebrite and its data-extraction technology, is being used by the Hong Kong Police Force, whom have used it to suppress democracy activists and protesters against police brutality and abuses of the law to suppress human rights.

I implore you, please stop selling and licensing your software to the Hong Kong Police Force. Your software is being used in morally repulsive purposes and it tarnishes your brand’s well-built reputation.

I have attached the following media links for your perusal and review. Please kindly consider my suggestion. You have the choice to stand with the freedom loving people and the history books will record this.

Sources
• Hong Kong protests: did police use Israel’s Cellebrite hacking tech to crack protesters’ smartphones?
• Hong Kong’s mass arrests are giving police crucial intelligence: people’s phones
• Joshua Wong explains how Cellebrite Software was used to crack his phone

With warm regards,
[YOUR NAME]

CC埋俾美國?
唔係佢唔識驚

以色列公司黎?

仲send email? 直接話俾所羅門聽啦

推

Yes, Israel 🇮🇱 HQ
Mother company - Sun Corporation, Japan

What email / department to send?

Trying any way possible ...

Pishhhhh

佢真係驚西
美帝都要幫襯佢

FBI

要全世界都知道呢間公司係獨裁者幫兇

講真可能效果好有限，但係大家試吓啦！！！

以色列公司 猶太人為錢有乜係做唔出

再供應比班狗就承認耶路撒冷係巴勒斯坦領土啦

咁iPhone 4S 到 X真係唔安全
比人爆咗Boot Rom
唔怪得人
冇Cellebrite 都會有其他公司接呢啲簡單job

Cellebrite 爆唔爆到Xs 到11 Pro?

應該refer比參議員先好啲

Just a matter of time
But I think A12 and A13 is still more safe when used with complex password too

For now...

This does not support for A12 or A13.
A13 devices include the iPhone 11, 11 Pro, and 11 Pro Max.
Devices powered by A12 are as follows: iPhone XS Max, XS, XR and 2018 iPad Pro models.

But to who...?

猶太狗

Done

推 7.11-12 初選票站List出爐

你同黑客公司講道德倫理?

Solomon Yue?

Source:
September 12, 2016
Republicans Overseas
Contact: Solomon Yue
Phone: 1 (503) 931-1756
Email: Solomon@fatcalegalaction.com

Republicans Overseas, a political organization, succeeds Republicans Abroad defending constitutional rights of Americans living and working overseas. Email: solomon@fatcalegalaction.com

3,913 people like this

4,251 people follow this

+1 503-931-1756

Send Message

solomon.yue@republicansoverseas.com

Solomon Yuen??

同以色列公司講道德原則

push

唉非法搜證都接受

Push

Increase their difficulty

CC:
Mr. Solomon Yue
Vice chairman and CEO of Republicans Overseas
National committeeman of the Republican Party of Oregon

solomon.yue@republicansoverseas.com
solomon@fatcalegalaction.com

I have to tell you that we are not well in Hong Kong.

呢句好有喜感

行動post 冇人講？

呢單要煲 大佢

黃之鋒 Joshua Wong
Shared with Public
【黑警破解手足電話 不當取得對話記錄軟件：Cellebrite UFED Physical Analyzer & MSAB XRY】

在「民陣成員被沒收手機案」裡，高等法院上訴庭今日宣判黑警上訴得直。根據潘兆初首席法官、林文瀚上訴庭副庭長和麥機智上訴庭副庭長的裁決，雖然被捕人士拒向警察提交手機密碼不屬阻差辦公，—但法庭仍允許警察在若干情況下，查閱被捕人士手機而不需法庭搜查令。

誠然，不論此宗案件的法庭判決結果為何，黑警均可虐打手足逼供，使用酷刑至被捕人士交出手機密碼的例子，過去亦是屢見不鮮，即使曾在庭上提出，法官也是一於少理，根本是投訴無門；更甚的是，黑警曾以黑客軟件破解電話，未法取得手機對話記錄作為呈當證供。我便是其中一位當事人，身受其害。

記得在去年8月30日，自己突然無故被黑警拘捕和起訴，當時使用的iPhoneXR被警方撿取作證物。被捕期間，我從未向警方提供手機密碼，警方亦從來沒有向我要求索取密碼。怎料，我在去年12月18日突然收到控方提供的證據列表，其中包括4份「黃之鋒手機訊息交流記錄」，2份是Whatsapp對話，2份是Telegram對話。

當時公佈此事的時候，曾有網民懷疑到底是黑警用專業軟件破解我的電話，抑或純粹撞破我的密碼，結果在今年2月收到黑警提交予法庭的文件，真相便揭曉。根據書面供詞，隸屬於網絡安全及科技罪案調查科，專責數碼法理鑑證的警務人員， 成功使用以色列軟件「Cellebrite UFED Physical Analyzer」和瑞典軟件「MSAB XRY」破解我的iPhone XR，取得手機密碼及當中的所有圖片；至於周庭的Google Pixel則未能破此軟件破解。（註：根據2020年3月最新版本的Cellebrite軟件，連Pixel 4也能解鎖：

至於曾接受「Cellebritde Advanced Smartphone Analysis 」和 「KASPERSKY Advanced Digital Forensic Course (Level 3)」等電腦法理鑑證訓練的黑警，憑甚麼嘗試破解兩部電話？原來是牠們申請了搜令，搜查警察總部的電子儀器，而兩部電話均是存放在警察總部；而無險可守的法庭，又一如既往地批准。此例一開，理論上黑警可以使用軟件破解所有存放在任何警署或警察總部的電話，藉此取得被捕人士對話記錄。

對於在司法層面能否阻止警方濫權，我向來不感樂觀，但香港眾志也正與律師團隊研究司法覆核的可能性，從而追究黑警侵害私隱，不當取得通訊紀錄的行徑。

無論今天案件判決為何，根本黑警要取得被捕手足對話記錄已是易如反掌，我的手機便是被黑警使用黑客程式強行破解。只能警惕大家，嚴正呼籲手足注意資訊安全。

Source:

盛智文 - 披著白皮的中共走狗

標題應該用乜嘢？

呢啲公司唔係話越出名越搵得多咩

Cellebrite is being used to suppress democracy activists in Hong Kong

Plz pin it thx

Stop selling and licensing software to the Hong Kong Police Force

不如做多步，Twitter 加tag喇，多啲人知，輿論壓力影響聲輿。

係 議員＞fbi
議員係好撚大勢力

sent

德國真係好有智慧，滅猶太人真係好明智

好眼訓 未睇內文推左先

tweet佢哋？！

上Twitter 啦 手足們

呢條仆街絕對係

係咪要同時要求APPLE更新?

好
Solomon先好啲

意義不大
Cellbtite專做依啲生意

Literally zero risk to try...
nothing to lose

Cannot patch, use iPhone XS / 11 + complex password

推 send左email

會唔會有Twitter?

pish

Send

Up

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

唯物主義嘅極致，如果佢出世係當年埃及，一定有份鞭打奴隸

Hacker定 cracker呀
有樣嘢叫Hacker ethics

黑客公司有你email唔知會做啲咩呢

1

講到好似連登仔一話承認，耶路撒冷就變返比巴勒斯坦

應該咁玩 話中共support 巴勒幫 而hkpopo under中共 再賣畀hk popo 好似叛國wor

最後提一提香港人 support Israel

而家講緊入屋都唔使搜查令啦

Fuck the Jew

都唔知點解間以色列公司都可以幫獨裁政權做嘢

又係 NSO 啲 friend

盡得中共珍傳

fucking joos

猶太豬

所以有時睇返歷史都唔係太心痛

呢個種族得返錢 其實個時滅唔滅都冇咩所謂 因為同中共有咩分別 一個為權一個為錢

up

推一推先

推
Do whatever we can

Ching你認真？

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

推呀

how about iphone se2

推 製造壓力

純討論，想請問猶太人冇道德原則底線d定中國？

坦白講我冇乜接觸過猶太人

推，已sd

Tryboth

商業社會

sent and push

改下d grammar先啦...

p

Pish

Cellebrite
公司

說明
上級機構： Sun電子
員工人數： 400 (2017 年)
創立於： 1999 年，以色列佩塔提克瓦
部門： • Cellebrite (Digital Intelligence); • Mobilogy (Commercial & 零售, Mobile Life Cycle)
子公司： CelleBrite USA Corp.， Cellebrite Asia Pacific Pte Ltd
創辦人： Yaron Baratz， Yuval Aflalo， Avi Yablonka

投訴師

Any idea on how to improve?

5毛唔識開新email?

後者

錯 係越新型號既手機(samsung，pixel,iphone)越難hack
同埋密碼要夠長(至少12組字完以上)
定期更新安全系統
咁就好難hack入去

要影響到apple用家，覺得apple security有問題，繼而向apple施壓。

呢單閪野真係想講好耐啦

影衰YOSSI

猶太人都鍾意納粹主義

Agree, need to use new chipset + new iOS, with complex password to be safer.

But Police can easily put inside a faraday (radio-blocking) bag or room, then crack it when new vulnerabilities are found over time.

大佬 你冷靜啲
唔好咁痴線啦

以色列人為錢做咗咩得罪你

乜都做吓

yep sd 比 CIA, 美領

+1 以色列一向暗中奶共

咩都試下

Forward比Avi睇吓佢識唔識以色列人幫手？

人地係做呢d生意架咼

At least you bought yourself some extra time.

我覺得唔洗太多email炸Solomon

美國肯出聲一定有影響力

Please continue to email
Also forward email to US Government

其實Cellebrite 唔會採你 因為佢係做生意 但係我地可以做多d

以我所知 一般都係買佢個kit返嚟自己用佢個software 破解 而蘋果每次發現俾佢破解咗 下一個更新就好快封番

iPhone 用户至少要用六位數密碼 Gphone就係用咗四位數就俾人hack 左

安全啲就最好用字母加數字 而呢一個密碼淨係用係iPhone 唔可以同其他account share 同一個密碼

通常破解到都係因為你個密碼寫咗喺其他地方 (notes/ password manager) 或者其他啊account用同一個密碼 就咁用電腦破解係難

利申: 做過一年computer forensic

Pushhhh

集中營先係佢地應該住嘅地方

Apple A12以下機型全部陣亡 因為有Check M8硬件漏洞 同埋照計就算A12 Cellebrite都應該有其他旁路 加埋iOS又閉源 只要唔公佈個漏洞 Apple真係唔知幾時先發現到